[行動post]817光復紅土

屌出面d post個個淨係推816 818
你地當817光復紅土死架？？？
我想講本來係727搞的
已經因為光復元朗推遲左
唔好再話咩谷818人數聽日唔出
紅土人唔係condom啊
蝗害問題唔會少得過上水
聽日出黎！！！！！
黃埔站去起點好近咋！！！

自推10下

push

光復紅土 還我靜土
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一可

光復紅土 還我靜土
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

行動post呀

無人理？

推

我來，count me 1

改路線

[Now 新聞] 【最新】周六「光復紅土」遊行上訴成功 准以替代路線海心公園遊行至黃埔港鐵站

要為8.11復仇，請直接去黃埔
去找鼠王芬/ 李慧琼
已經無哂團南下香港
不用再去光復紅土
其他紅土街坊沒得罪你
再三 再三 再三 哀求
別去攪其它紅土街坊
這區有大量居民要生活 商舖要做生意
深水埗已經是個樣板
一定會是一場人狗大戰
滿街摧淚彈 胡椒彈
沿途不是鐵路沿線
封了馬路就可以一網打盡
無交通可以撤離？
這是一條絕路。
三思 三思 三思 三思 三思 三思 三思
謹此呼籲各位別中計自投籮網！！！